屌那媽 HKBN又上唔撚到網

叫人續約就打俾我 絕命追魂call咁

屌那媽 家陣又上唔撚到網 打去CS又只得留言